仁愛堂個主席塊面係咪炒咗車？

相由心生